有冇彈木結既巴打同我一樣 明明有open chord都會彈bar chord扮勁？

型到

唔會
撳唔實mute左仲柒